樓主 雖然我好同情你嘅遭遇

但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

騙

抄post9

帶我食雞未

今日食咗未

冰先係最乾淨同值錢
你諗下，一暖，冰就會溶
每粒冰，都係咁獨特，珍貴
就算一杯平平無奇o既水
一加左冰
就會變左冰水
成杯野即刻唔同哂
所以點解會加兩蚊
係有佢用意
就係因為冰 咁稀有 咁有生命力
所以唔忍心其他食客亂咁叫
加兩蚊
就係要你停一停 諗一諗
係咪有需要叫
當你身處係沙漠
尿都冇滴飲 出現粒冰o既時候
你會發覺呢個世界原來好美好
阿嬌有冇含過撚亦已唔重要
正所謂 冰封三尺 非一日之寒
越有份量o既冰
價值就會越高
地球冰川越黎越少
我建議可以長渣冰
只會升 唔會跌
炒冰好過炒樓
信我，柯in大手買入
到時，渣住舊冰
大把閪可以俾你屌
屌到你唔屌都得

DLLM大波蓮